我想行開下

忘記咗依個世界

去旅行散吓心啦

好

我好無聊啊

冇返工2個禮拜

冇出街幾個禮拜

ok 記錯